小心警察玩困獸鬥

唔好衝左入去就咁開心

好擔心入咗去嘅人